[FPL 19/20] 新一季英超經理人又嚟啦 (7)

大家一齊討論。

屌你，波衫後面啲名變晒做Blacklivesmatter

太耐無踢
個system無人理

好彩唔係lun仔入

龍士譚食牌

Ederson , Walker , Eric Garcia , Laporte , Mendy , Gundogan , KDB , Silva , Mahrez , Jesus , 250

diu阿古路坐

Leno , Bellerin , Mustafi , Mari , Tierney , Guendouzi , Xhaka , Wilock , Saka , Auba , Nketiah

又有幾多受害者

2nd most cap

希望被鞭
我都有

我C KDB既
阿古路VC

咁樣雙賽我諗大把人特登買佢同CAP佢

cap咗kdb 本身仲諗住triple

Cap KDB , VC Mane

Dean Henderson應該輕鬆8+3

踢30分鐘夠殺，對住踢到攰嘅垃圾阿後防

250 G

KdB A

Luiz RC
KdB Pkg
Mahrez A

triple cap 咗 kdb

又係Luiz

Foden g Kun a

diu我臨尾cancel咗triple

無用錫仔

得Lundstram

下場紐狗幫手轟入一粒得唔得
比人拋到傻

慘，冇TC到kdb mimi league 前面個d個個tc kdb

要求唔高
下場lun仔入返球就得

3Cap咗kdb

叻啦
下場負分

我都係
加埋Sheffield 兩個後衛
已經54分

下場大家集氣撐卡數

臨尾can咗triple
得55分

原本想cap KDB
襟錯咗cap咗美羊
KDB vc

原本以為5x好高分
睇返lihkg聯賽好多人7x分cls

連仔聯賽算唔算係FPL最勁聯賽之一
次次above average都要跌排名

連登仔識波

唔記得轉kdb做隊長
佢可以計兩場

FPL幾時出篇新聞吹奏下Lihkg聯賽？
就算全世界玩家入黎都可以撳屌佢地

以前玩yff，舊登出過世界第一添

臥虎藏龍
留名睇到時專訪香港玩家

Dean仔，KDB(c)，lundstram
3個44分

錫仔開始比人拋售
留名睇你地跌到破$100樓下

今晚支持B.Fernandes

般狗
普巴今晚就教佢踢波

Ings加油

教佢pkm

INGS其實真係好勁

Ings 1G1A
Armstrong 1G1A

Pogba sub

Bergwijn G
Aurier A

B.Fernandes PKG

cap kdb會發達

加埋錫仔三子

今次係on9放左般奴sup 1

般費 除左處子戰 未blank過

真係教左

無我普巴你邊有12碼射
普巴先係真核

冇般奴 又輸死

Dee哥

垃圾

Pepe G

Saka A

Dunk G

Maupay G
Connolly A

慕比撚到阿狗

買左Leno 又輸晒
輸埋下週冇龍（持有軒達臣）

DOHERTY好屈

同狼王兩個拍住上
見到好多人30+ WEEK放左佢地
大大力鞭班撚屌

Jimenez / Dee哥 2選1....
揀錯咗

般尼已上岸 隨時揸流灘

好似未上晒喎仲有8場

龍狗係咪得罪教練
又做左後備

垃圾錫 又要換走曬

好彩我得dean姐
上場食11分

因為有BERGE
上場FLECK傷咗先出佢

佢出黎個樣頹到

Pulisic G
Giroud G

AZP 2A

Pickford , Coleman , Holgate , Keane , Digne , Davies , Gomes , Gordon , Iwobi , Calvert-Lewin , Richarlison

Alisson , TAA , Matip , VVD , Milner , Fabinho , Henderson , Keita , Minamino , Mane , Firmino

Salah bench

高普：收起沙一招玩下你地先

換ox 力子都唔換佢 應該都有傷在身 拋下佢地

留左力下場應該會擔返正
文尼會唔會變左收一收？

FPL Overnight Fallers
Aubameyang (£11.0M)
Özil (£7.2M)
Reina (£4.4M)
Bastón (£5.4M)
Marí (£4.7M)

撚揚

kdb今周成就triple cap後1人破百ok?

今場2入球1助攻再食埋cs同bonus都係得19分

不過其實今個禮拜基本上全部英超球隊都不在狀態

Kdb sup

Foden G
Bernardo A

哥狗又撚狗

3日一場ar

用左Pope

黎緊對車對利又係隔3日
會唔會又撚鳩我地呀哥狗

今晚又截數

All in Son

大船通常都會沉

all in 利記算
上場和左咁7
今場應該456

3件紐，仲要Joelinton都有，抵佢贏

神鋒早零鈍都唔買？
睇佢波底就知好野啦

你當mo Salah 係神咩

入左兒子，Bergwijn , Dubravka
放左Pope , Salah , Dendocker

Cap KDB / Mane好？

今場轉玩沙一招
已經進入左高普八奇思考領域

最後cap左兒子
VC般奴

續cap kdb

Maupay PKM

Bergwijn sub

Dee哥唔撚掂喎

兒子

無熱 李 後防

好廢

繼續轟個2分

當你地放棄就會比懲罰

一早放棄左
等左十幾週都未懲罰
Dee哥我都想你懲罰下我

李城近好多week都收哂皮

垃圾羅渣士識鬼教波咩
比利記你都武唔掂仲想武李城

嚟梗仲要爛賽程

有cs就得
手持chilwell

想住無彭利拿不穩

Justin好似有點貴

今晚錫仔會唔會爆冷收曼狗皮
想齊齊攬炒

冇左個龍門可能難D

Martial G
Rashford A

Martial 2G
Wan-Bissaka A

仆街啦
cap左Rashford
條友唔係on99就踢空氣

Martial 3G
Rashford 2A

燈

過50了

CAP左魯占
6+3

無馬迪爾唔洗玩

TAA G

Salah G
Fabinho A

真係開Salah

Fabinho G
Robertson A

Mane G
Salah A

Cap沙拿 信念得夠 但無bp

cap taa高分過佢

買入左馬仔怒轟21分
抗衡班般狗撚
成日話般狗點好今場即刻blank 7左

高普你明佢就知上場留力今場實開沙拿

等kdb今晚爆就過百分

應該開sterling

紐卡素咁都失波

都有

同熊軍一樣臨天光賴尿
卡數後防苦豬

Nketiah G

哥狗真係就算Kun傷都唔一定出Jesus正選

Pulisic G

利記冠軍

出B Sliva 抵輸啦
對車仔諗住排鳩陣都贏咩

撚揚$11又拎兩分
阿狗噴血未

真係輸左閘on99

第一球一野比人硬爆過左

仲買阿狗人

大把阿狗仆落去撐愛隊

diu kdb食牌搞到我冇三位數

今晚又截

今次仲唔係撚羊爆分

諾狗全力封殺佢
有波入都唔關佢事

信撚羊
無事

三利係咪要開始撤退

Salah要爭神射手

一下cup過華dee

尼基迪亞戴帽

那~潔~他
覺得上場佢都係好彩偷到麥狗雞先有波入

GK用阿Martinez

封左王 輪換到仆街啦

查狗用家率先比鬍鬚佬整估

Dendocker G
Johnny A

我丹當卡換左莫天奴先黎入波

SAISS 抵用

沙士係咁屈6分

jim沉船

次次一多人入就炒機
大家可否不要搭沉

屈仔修仔兩邊都持有

京斯繼續鞭

神射

差一球追到華dee

我楂住d屈仔人唔知做緊乜

沙好似玩鳩左好多人

復賽之後謝哂皮

Dee哥懲罰我啦

而家場場都懲罰緊
真懲罰

放撚走咗ings, 屌

今晚有無牙休小隊一齊起機

冇zaha 水晶只是垃圾

沙夏係毒瘤

牙休炒機仲有樸比起機

pope又輕鬆cs

屈下屈下好快變全驚最高分

cap錯人啦
3個10+分 cap左個2分jim

雲比沙加

般狗15分

車狗炒車

美羊又神射

一場波就由撚揚變返美揚

屌岩岩今週放尻左

有AWB , Bruno , Ings

但cap左son

diu一賣250就又入波又助攻

diu kdb都2a我仲要轉走c去馬仔

兒子垃圾

垃圾得過利狗？
見到好多阿奴撚比高普撚到發發聲

咁都屌高普?
已經winning 11

球員心態
哥狗出幾個後備都...

想入Lewis
關鍵人物

Foden

入Pogba + Bruno先
最後幾週可以入啲以前好少用嘅人

可以逼到雲迪克出力跑

今年作客唔會入到ball ga la

黎緊幾隊廢到咁都入唔到可以執得

好多人放撚揚同華dee

追左Auba
用左麥詩敏cep Bruno

Pogba , Bruno正選

Any TG group? 一樓入唔到

Stanislas G

Greenwood G
Bruno A

Rashford PKG

Martial G
Bruno 2A

屌，點解我會用咗Pogba

得1個曼聯人
比大家屈死

tc左般奴

仲買左綠木

發威了

tc bruno
繼續長揸福馬

而家換都無得追了

入綠木啦 之後幾場都實正選
但今週入咗迪基亞佢就冇CS...

Lacazette G

後備落嚟即刻有波入
屌你老母Auba

無信般費 信左福頭條垃圾今周被人過曬

撚揚上場發完威今場又轟2分

Greenwood 下場肯定又轟2⃣️分

綠木拎黎短炒刷錢比自己洗就一流
長揸要諗諗

overall由開返賽180萬升到90萬
爽到
幾週都符碌above average 20+

唉 今周

D後衞全部1，2分

李城 利cs

哥狗又撚我地

利記

有cs 仲想點

死喺Auba同麥詩敏身上

繼續cap 獌
定kdb

今晚又截
般奴大船會唔會陷船剷

場場正選
今場對亞視會唔會輪換

用Greenwood

kane苦主
再2分就轉木

賣走咗福轉用木

今週你就後悔了
牙福大三元再加綠木bench

美隊 安仔

今晚沙一招就懲罰班撚屌
大手拋售搞到跌價

Salah 作客算9數

神射 獨食王

美羊啦
Salah 得12m 先入到波

Salah 1G1A

Salah 2G

手足出嚟開鞭啦
又拋到班無沙黨

MANE 下年實走

下年繼續我沙天下

狼王Drop
哭能左

Kdb垃圾 得a 唔好俾bf贏

支持負分
利申：有買

0-1 Bruno

0-2 Greenwood

福仔廢鳩來

苦豬
hold唔hold佢老尾好

有Bruno , Martial , Greenwood

iOS用家表示入唔到PL app

最勁鐵3角

成日hang

頭先要重新登入